[秋後算帳] 係每區狗屋門口影底每隻狗大頭

影底佢地大頭
再好似隻抽sir咁貼堂
等全村都知道佢地有幾威